最少要有75%投票率呀

麻煩快啲whatsapp 打電話都好

快啲叫你既親戚朋友鄰居投票

唔好留係連登啦

Molamola

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

出黎投票啊

監票須知：
1.電筒(防止停電)
2.望遠鏡(防止偷換)
3.紙筆(抄低票箱編號)